1993年香港入境處前處長女兒溫哥華被十字弩射殺

(雲海)
十年前，一位香港前高官過身，他在生時充滿戲劇性之謎團，本以為他死後，某些秘密也能解封，結果十年過去了，甚麼也沒有！這個人叫梁銘彥， 他於二○○八年八月在內地突然中風，被送院後不治！涉及他的謎團實在太多了，對於我來說，梁先生的女兒之死已經是金田一事件，她在年僅二十二歲的時候，於一九九三年在加拿大溫哥華遭人用十字弩射殺！當時已經陰謀論處處，指他女兒的死其實是針對梁銘彥本人及其本身的工作！
更迷離的是由一九九三年命案發生到今日為止，加拿大警方一些頭緒都沒有，至今還未破案！亦都有陰謀論指出，其實早已經知道兇手是誰，不過牽涉到政治及外交關係，而從來沒有公布而已！
殖民時期梁銘彥先生是香港殖民地的入境處處長，接觸的都是很多機密事件，最初得到英國政府完全信任，後來在一九九六年，戲劇性地英國政府決定勒令他即時退休！當時英國政府指他隱瞞和涉及與職位有利益衝突的個人投資活動，坊間就盛傳涉及大量政治事件！到底發生甚麼事呢？
後來事件震撼社會，立法局開了特別聽證會，當中有些議員表示看到英國政府報告之後，認同他應該被勒令退休，但到底報告是甚麼，至今還沒有公布！所有東西都神神秘秘！
梁銘彥先生不但是香港首位華人入境處處長，在位期間更代表港府與中國政府商討單程證，以及簽發特區護照的重要事項！可惜的是香港一直沒有檔案法，相關檔案可能早已被銷?！謎團可能永遠不能揭盅！

在內地突然中風

肥彭炒得佢，梗係知乜事，梁xx 一早俾老共滲透左。 做入境處既上升階梯堅過做popo, 起碼出左兩個焗腸，popo ? condom law, 一個都無。

千奇唔好仿效

借位求救

前蓋式洗衣機有咩推薦？

抵

連仔post文唔敢做
有後生做
後生被捕
連仔：人講你就做唔洗思考？

徐步高案主管係現時唯一一個

2019年3月，明報在立法局機密文件解密後報導，梁銘彥與海外洗黑錢集團主腦過從甚密，接受警方品格審查時態度隱瞞、閃縮，加上說法前後不一，被認定品格有問題，因而被要求即時離職。

睇到呢度就覺得好假

李+超

被中風

林鄭個仔好危險
楊潤雄嘅仔女